
                      Es un espectáculo visual. Yorgos Lanthimos saca lo mejor de sí y pone su sello en esta historia sobre un trío lésbico que incluye a la reina de Inglaterra, su mano derecha y una criada. La impronta del director desborda la película, los giros de cámara, el ojo de pescado, los primeros planos, los colores llamativos, la pertinente y excelente banda sonora juegan  a favor del placer audiovisual de esta nueva obra de Lanthimos. Asimismo, las actuaciones son deslumbrantes, Rachel Weisz, Ema Stone y Olivia Colman (las tres merecedoras del premio de la Academia) se lucen y lo dan todo, demostrando una pasión actoral que se agradece. Sin embargo, como acostumbra Lanthimos, el final, aunque es bueno, no está a la altura de la sublimidad de la trama, eleva, eleva, pero no da el golpe de gracia que se espera. A pesar de ello, es una película de excelencia, y merecedora de todas las nominaciones y premios que ha logrado.
        
            